大陸被囚台灣人李明哲喪父 妻子李凈瑜稱願作人質 換李明哲返台奔喪

被指煽動顛覆國家政權，2017 年被中國判監 5 年的台灣人李明哲，目前正在中國赤山監獄服刑；她的妻子李凈瑜去信台灣陸委會和海基會，指李明哲的父親 8 月逝世，希望陸委會可以向大陸當局申請，容許李明哲回台灣奔喪，「本人李凈瑜志願於李明哲返台奔喪期間被中國政府監禁當作人質」。

李凈瑜的信件指，李明哲的父親在 8 月 17 日逝世，希望陸委會可以盡快向大陸赤山監獄申請，讓李明哲回台灣奔喪，又希望可以協助她和李明哲的母親一同到監獄探望李明哲；信件特意提及，若李明哲獲准回台，之後都會返回監獄繼續服刑，若大陸當局有疑慮，她願意在這段期間作人質，被中國政府監禁。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推 好妻子...

中共必亡

十一國殤 全民黑衣